太子站手足小心，呢條廢老想捉人跳閘

白衫戴眼鏡廢老

近聯合出口

頭先佢仲眼淫淫跟住個絲打，屌佢老母

捉跳閘嘅廢老正正就係落單藍絲

有能力就跳欄啦 有得揀位安全啲

yes
佢搞人我就會幫手

Push

今日大家太合作啦，冇人跳

廢老冇癮已走

唔該晒各巴絲

廢老次次都係揀女仔捉

廢老死全家

請繼續報料

唔好俾佢停

咁後尾有冇事？

唔洗真係比 打個眼色叫個仔直接跑走就得

直接跑，唔駛理啲黨員
有街坊會幫你單擋